[
    {
        "randomId": 511
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Abambari b'I Rurinda bambarira inzogera ikuzimu",
            "option_1": "Ubunyobwa",
            "option_2": "Ibarizo",
            "option_3": "Ikawa",
            "option_4": "Kubuza umuryi kurya",
            "correct_answer": "Ubunyobwa"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Ayiiiiii, ayiiiiiiii",
            "option_1": "Ibitotsi",
            "option_2": "Inyundo",
            "option_3": "Ikibyindi cy'umushumba",
            "option_4": "Umukobwa ubonye iwabo hashya",
            "correct_answer": "Umukobwa ubonye iwabo hashya"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Urira rubariro ubone ishyano",
            "option_1": "Ibizu bitagira abantu",
            "option_2": "Uburiri bw'umwami",
            "option_3": "Ibiti by'ikawa",
            "option_4": "Igitagangurirwa",
            "correct_answer": "Uburiri bw'umwami"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Inka yanjye nyizirika ku nzira uyinyuzeho wese akayishitura",
            "option_1": "Urwiri",
            "option_2": "Urutoryi",
            "option_3": "Amahembe y'inka",
            "option_4": "Igitiritiri",
            "correct_answer": "Urutoryi"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Abarebare baje ubu",
            "option_1": "Imihanda, uruzi, inzira",
            "option_2": "Amata",
            "option_3": "Ingara z'iminyinya",
            "option_4": "Ifaranga",
            "correct_answer": "Imihanda, uruzi, inzira"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Inka yanjye nyikama igaramye",
            "option_1": "Amashaza",
            "option_2": "Umuheto n'umwambi",
            "option_3": "Umuvure",
            "option_4": "Ikirunga",
            "correct_answer": "Umuvure"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Bihu byumye arenze urugo",
            "option_1": "Kudashyira ingasire mu masaka ngo iyasye",
            "option_2": "Umugore utwite",
            "option_3": "Ingoto y'umugabo",
            "option_4": "Ikiyoni",
            "correct_answer": "Ikiyoni"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Abana banjye bavuyemo umwe ntiwabimenya",
            "option_1": "Kubuza umuryi kurya",
            "option_2": "Akatsi ko ku nzu",
            "option_3": "Ikirago",
            "option_4": "Inopfu",
            "correct_answer": "Akatsi ko ku nzu"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Hakurya ni umukoki, hakuno ni umukoki",
            "option_1": "Ikibuno",
            "option_2": "Ikiyoni",
            "option_3": "Umurabyo",
            "option_4": "Inda mu ruhara",
            "correct_answer": "Ikibuno"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Mama nshuti",
            "option_1": "Ibaruwa",
            "option_2": "Ikirago",
            "option_3": "Urwembe mu musatsi",
            "option_4": "Umugore ujya iwabo",
            "correct_answer": "Ikirago"
        }
    }
]